精索靜脈曲張撚入

左面有壓力
點紓緩

訓床

要唔側身訓？

我都有曲張
唔知可唔可以中出條女
啲精聽講活性好差

我勸你唔好搏
條j又廢 到時中咗真係笑撚咗

利申 我都有

我會中意向右側

立刻 j 一次, 之後著鬆身褲及鬆身底褲,睡八小時

條底褲要緊d

要緊？

聽講著冇彈性的孖煙通，承托唔到你睪丸

唔想做爸爸就唔好試，我有兩個仔喇

唔係兩邊都有曲張既，仲有一半精係正常，經顯微鏡睇就會好清楚，會一半瓜既唔郁既，或者又肥又奇怪既怪精。不過都會有一堆狂游既正常精。

又肥又怪=勁野？

左邊睪丸有時會紅同痛，膀胱位都會有少少痛
係咩原因？
之前睇過醫生，冇講明咩原因，話冇原因，又話應該係發炎
食消炎藥
有冇巴打知點解

我好似兩邊都有 只有一邊輕微

畸形精子，唔用得既。

入post覺得好痛

加油
上次入去切咗粒

你切咗一粒？

冇去理佢？
由得佢痛?
有時懷疑係咪有病